(尋找童年)召集鐘意玩四驅車既連登仔!

一直想搞個車隊

重點係玩街場,唔玩賽道
就好似你睇卡通片同架車一齊跑
玩沙地玩上山玩河道

歡迎各路連登仔

入會唔洗車 鐘意玩四驅車就得
出黎一齊跑 間中m記聚會

成班大男人係度去呀xx號，好尷尬

我架戰神已經準備好同連登仔隻揪隻

不知幾正 童年必哂出黎

我會面紅

有冇興趣先
我搵左幾座山都有地形一直上去
部車會貼邊上到山

不了 大家加油

架車仲快過保特點追呀

開路車都準備埋

你自己可以控制架車快慢
你要同架車溝通

你碌球棍呢？

知唔知哩架邊度有得買

去黃金睇下

我果陣無錢玩開白摩
人地快我9條街

如果搞得成 岩岩開始會揀條易小小既山徑放車 練習下

之前想一次過買黎擺下，原來都差唔多成百蚊一部

買黎擺

驚剷落山

同架車有默契就得 可以
慢慢教你

亦都可以學下日本仔玩半濕

我記得比賽要用佢D廢摩打 街邊D雜麥牌摩打快佢幾條街 又平過佢

唔燒摩打？

Show下你d車睇下

唔知 我見有架車個摩打直頭放外面,可以濕水

堅唔堅，香港真係有野外賽道係唔會炒車？？？

大把比單車上山既路
都係有得貼邊玩
但上坡要夠力水

四驅契弟

可以撞斷你條J信唔信

夠人就約時間出黎玩

去啦熊本仔

推一推先

GP晶片都無玩條毛咩

追的士

有冇性趣先 要嗌出聲玩先正

你做咩者? 條街係你架, 下? 求奇咁搵幾條友揸住個walkie就當封左條路呀? 我報警添呀

玩車仔都唔比

你廢就廢啦

ps1四驅兄弟首歌聽到滾晒

我都幾廢架大哥